宵夜 烏don

好彈牙

做多左

打交？？

我都食緊烏冬

好肚餓 有冇人發明飽肚又guilty free嘅杯麵

方便

照食

拉

食兩三個先夠
食一個撩起咗條癮又要停嘅話會好辛苦
一係就唔食 一係就要食到飽為止

Donki買急凍個啲

又拉
條片冇人睇台妹好傷心

我依定仲食緊野

得幾句我廢事睇